拖地吸塵布會唔會用埋背面？

我唔會 一面抹完已經好污糟唔想掂
但係另一面白雪雪就扔好似好哂

推